人群中發現狗處理方法

首先唔好讓路俾佢，第二睇清佢部電話，清哂佢影既野先好放佢走